【突發】Kyrie Irving 話唔想同 Lebron James 打波

Kyrie Irving表示，他渴望去到一支能夠成為焦點的地方比賽，而且也不願意再與LeBron James成為隊友。而LeBron James知道Kyrie Irving的決定後，感到十分失望。

以後Final 都見唔到 Kyrie 啦

唔撚係掛

Irving冇lbj 想打入final都幾難 遲早後悔 玩明星主意 呢家d後生仔

無啦啦走人

FOJ好小氣架喎
將來倒戈一定俾FOJ撞到仆街

Love 順勢出走埋啦

急攻近利又唔抵得人地勁過自己

贏就贏大帝，輸就輸隊友

無LBJ佢連playoffs都未必入到

佢齋靠自己真係連playoffs都未必入到, 好撚憎占狗條死仆街都係咁話

占士等你呢句好耐喇
再出走等艾榮做衰人

事實黎既 佢自己帶隊4年真係PO都入唔到
今季無LBJ, 有KI同LOVE既比賽好似係0勝8負定0勝4負 反正係全敗

呢三季加埋無LBJ有KI同LOVE既比賽 勝率都唔知有無3成

今年對勇如果唔係irving中間hot hand, 我諗輸得仲多，不過大家都係將個焦點放係大帝到

咁突然

superteam 又屌，one man band 又屌

換到melo 既話根就vv 雙贏，一來cav 唔需要pg，換melo返來可以改善cav 既防守
二來irving 去NY 可以做主角，正正係佢想既野，反正佢都痴左隻ring 返來，已經無欲無求，收人工早d 放暑假撈下秘撈同休養生息拖長個球員生捱仲好

Melo 都三十幾啦wo

早啲講trade cp3過黎呀嘛

愛都仲可以話西岸難打入唔到季後賽，但 ki 連入東岸季後賽都做唔到既時候，真係好意思覺得自己係主角

報道話想去spurs? 咪又係做二線

睇下D留言

curry以前夠入唔到季後賽

Melo 防守

melo可改善防守?
你唔好嚇撚死人啦

咁我綠軍一定係東區第一

MELO明明係防守黑洞

東岸

irving 如果係想要attention，佢走都合理，今年finals 每場總有d 時間騎士成隊靜哂，要靠佢d 單打吊命，但最後贏輸好多人都淨係講lbj

Melo 防守好差wor

簽rose trade melo

點解會咁突然

Melo 有防守 真膠定假膠😂😂

佢唔係唔得，係唔做啫
佢同lbj 打完奧運防守都好左

MELO防守好
SICK BALL帝

有骨氣
唔抱大腿

lbj等左好耐 ki走左佢又有藉口轉隊 而且衰人仲要係ki做曬

總亞軍既球隊唔可以補強
所以lbj 要轉隊

仲要唔認
好憎占士都話xxxxx

你講撚哂啦
咁個撚個球員都可以單場100分啦
唔係唔得，係唔做姐
痴撚線

真兄弟 為左占士將所有衰野攬上身
不枉詹皇照顧你咁耐

襯後生想出走做大佬好正常
好多野都要試過先知

好多人一講melo 防守，進攻要波，另一邊就會講美國隊
之前d post 已經係咁

以前melo 防守真係好過一排，記者問佢乜事，佢話同lbj 打過波受佢影響
舊年pj 之亂連波仔都反抗，melo 係大佬帶頭hea 打有乜出奇
人唔會進步？心態唔會改變？
咁分析都唔得咁你地又有乜高見

你諗下呢兩單野都影響住某個人既利益

做FOJ 隊友

慘過食屎

3x歲學人講進步啊

都幾慘既
wade同bosh又無啦啦同james執左兩隻介指
連irving同love都執到一隻

亂9咁up 換melo改善cav防守？ 無睇過波就唔好係到扮有料亂吹啦 melo出哂名防守毒瘤你都講得出依句

作為勇迷真係好開心

還返個FMVP比Wade 啦

欣賞佢既 係呢個抱大腿時代仲想玩一人球隊

居然仲有人期望MELO可以令球隊變好

所以我講人會變都唔得？
我講非不能也，是不為也呢個論點都唔得？
lbj 防守勁，佢係咪企係度唔郁都可以追魂block 晒d 人先？你直接答我係咪防守勁野人唔郁都可以擋晒d 人偷晒d 波

去邊隊？

過太陽la

還你老母咩,咁都拎唔到FMVP,唔通你老母拎咩

melo防守？

melo攻又回塘，守又要睇心態仲要三十幾歲都可以講到ww
真係笑而不語

占迷潛左咁耐

終於浦頭啦

CHAMP都拎左，趁仲係全盛時期搏MVP表現唔可以屈服係LBJ底下架啦

講緊11年呀

明明係榮叔 game 7 隊入球三分先贏到，你班foj 迷係度亂嗡

叫返wade入埋騎就有得打

先唔講melo會唔會好似你講咁肯防守
就盤佢肯都唔會對cavs有防守上既進步
唔好9up幾句就當自己人專家啦

師兄我明你講乜，melo防守的確勁，只不過鐘意企係度唔郁咁防守遮。

廢左成個生涯，顏射左curry 一球3分就吹到神咁

Irving去馬刺可能會好慘，因為佢嘅單打技術同馬刺嘅戰術有啲唔夾...

不過牌面上睇落去好好丁

lbj體能同melo邊撚樣比呀？melo跑唔快又唔跳得又無防守意識 你咁樣同d人話如果自己努力就入硬hku有咩分別

你當左馬刺個團隊係猗班垃圾咩

好難講，kawhi上季都有好多單打

去勇士隊啦

我諗換Klay Thompson 同AI9 有得諗

Stephen Curry 同Irving 打雙後衛

一人一粒波都唔夠分
curry irving durant

後場防守咪出哂事

我無話我係專家wor，係你地瘋狂鳩up，你講野要有根有據，我點撚度話係專家，你指俾我睇
我只係就住nk 同cav 既環境因素分析都唔得呀
心態唔會變？咁卡達到今日都當自己係入樽王來打就一早無人要啦

騎有lbj 睇住，個個防守意識都好左，有時俾人easy 剷底，連TT 都夠膽屌lbj
如果melo 入騎，佢身體質素尚在，又可能係生涯最後一張大約，最後衝冠機會，加上有lbj 影響
佢可能會打得搏d 有乜問題？
個個盲反又唔俾理據好威威？

笑撚死人咩

Lbj光榮回歸
幫猗用爆哂啲cap space 再個個都蟹約

同raygun球三分一樣

但無人記得ki球三分之前james連拎8分加The block

無人記得raygun球三分前 james第四節拎左16分

Westbrook : 叻仔

curry 同durant 上季已經證明左佢地夾到wor
irving 入去可能會受佢地影響呢，就算無curry 既視野，就咁同durant pick n roll 下都好過騎咁無限單打啦

如果攞波個個係lbj一定唔夠膽好似ki raygun咁射

紅色個句真係笑撚死
playoff game2 勇邊界發球 猗5條友全部背對住hea住行
最後俾klay灌埋籃
講防守

大佬curry分咗幾多球權俾durant

黑人問號？

09east finals g2?

戇鳩 放走thompson 諗下好喇
thompson 值錢係佢有得分唔洗拎波之外就係防守
換個ki 返黎做乜鳩 明明有個6'7嘅sg 唔要要ki 打undersize sg

用一球來否定成個生涯

durant以前係okc根本就係等波到
佢自己接受訪問講嘅
去到勇只不過係curry佢地主動俾波佢
btw irving係完完全全一個人攬住波切入
入唔到都照去
點夾？

d 盲反狗係咁上下

屌
成班猗狗咪又係用game7最後個球3分黎否定我勇73勝？
猗防守廢就廢啦
除咗game4黑哨之外你搵一場防得掂俾我睇

認真 curry 同durant 防守唔差

woj 話irving 係因為驚james 又走
留低一堆垃圾約比佢 所以先下手為強要走

醒目

同埋聽講佢一早同騎講過要走 騎冇理到

灰左
其實ki同lbj 打多d 團體籃球會好好多
成日玩一人籃球 今日有板你睇

抵啦LBJ 咁樣對WADE同BOSH

FOJ組唔團一定組
留原班陣容肯定都唔夠廢勇打

大個仔喇
想證明自己都唔係咩問題

算喇 上年咪又係黑哨吹到curry 6 犯

頂你個名同我一樣既

咖哩哥無拎 mvp 都唔會開聲屌要 attention

Cav其實都需要防守叻的控衛

咪就係，無左 foj ki 係講緊連 playoff 都無

占屎又可以換隊了

「加盟塞爾特人是我兒時的夢想。」

「我體內流的血是綠色的！」

如果foj真係再出走
相比起綠軍，我覺得foj應該會去湖人
一去綠軍咪盞又俾人話抱IT團
去到湖人起碼都可以做下大佬

btw邊個出走都好
kyle korver最陰公
以為可以原班人馬再搏ring
冇咗irving/foj是但一個 猗分分鐘連東岸冠軍都冇

咁你睇返Ray射入佢球三分前係邊個射先

對佢改觀

唔講以為佢playoff淨係入1球3球呀
d迷占真係

襟兄弟

個個淨識講爭冠爭冠，冠軍irving有啦，況且佢先26又唔係冇能力，想試下出去做大佬証明自己都唔出奇啫，lbj轉隊又屌組巨頭，依家後生仔irving轉隊又要笑鳩人冇lbj含得柒，上年final邊個絕殺先？先唔理佢轉隊明唔明智，至少我欣賞佢有咁既勇氣

利申：尊敬lbj既kobe迷

入唔入到playoff都成問題

場均ankle break想要幾多個 講

人地想同curry打

連登仔好波，一秒變地底泥

占士要多謝佢 而家再出走有曬藉口

james is 🐶

有骨氣

熱水有冇機會執到Kyrie呢？

同LBJ一隊點打團體籃球呀

痴得lbj預左俾人用完即棄啦

FOJ去邊隊都做大佬架喇 只有人地抱佢團 佢CARRY隊友

呢個真

係團隊呀，但吾皇永遠係大佬
贏波係吾皇carry,輸波就隊友廢

竟然有人話換melo返黎加強防守

占士柯打: 換幾個有用既人番黎，辛苦你喇

睇完句野即刻噴水

明明隊波係榮叔㗎，你老味 I am back .......

講得呢句你上季都應該冇睇過勇士比賽

klay先係真手感仔
同猗換ki算啦

榮哥話要帶隊

kobe 係佢偶像 可能影響到佢嘅想法

klay 係落後時追分，追完就俾順景手感尾彩推波仔拉開

好期待decision 3.0

班占狗開始發狗癲喇

榮叔隊波排第幾
俾多個wiggins你咪最多變第二隊潛力狼
潛廿年都未入到final啦

事實foj是但搭隻star都穩入東決啦
Irving老幾？

Please come nyk

好同情佢地

呢幾個月入面癲夠兩次

占狗繼續屌隊友 好撚賤格

乜9，幾時klay嘅作用係變咗落後追分 明明熱菇先係最多關鍵時候止血嗰個

咁你地又嬲乜柒 驚又比我勇屌打呀垃圾猗

瞓咗冇睇 原來irving上季已經加盟咗勇士?

佢單天至尊個陣未試過入playoff，那來的信心？

Curry KD 2個無球都係高手
唔覺Kyrie同佢地夾唔到

Ki以前入唔到po係事實
一隊波贏唔贏到係睇好多因素
唔係單單一個人就可以決定
同埋人係會進步架 更何況佢仲咁後生
你地憑咩咁肯定依家既佢唔得
話哂佢都係全聯盟最頂尖既pg之一
再者 可能佢純粹想搵機會證明自己
有更多機會去發展自己既領隊能力

依家啲連登仔真係痴撚線 乜鳩都屌一餐
Durrant抱大腿屌下都尚可
依家人地想趁後生想出去很闖下都要屌
希望上面個堆全部都只係on9占迷
如果唔係 真係覺得連登好可悲
有班咁低質素既會員

唔好搞我勇ok？klaytom連pg都唔換 要ki？騎緊係想要klay啦防守大鎖

Melo有防守，難聽過粗口

( Show Blocked User - 伍雲長 )
同你班死賤種講野都晒鳩氣

正常分析下d 客觀因素都可以選擇性失明

佢肯守真係守得唔錯
不過呢兩年本身隊波柒佢就冇心守

kd 加入第一季已經champ 到wor，又拎埋fmvp，命中率又高左
curry 又輕鬆左開心左
兩個人pick n roll 威力又強大
咁都叫夾唔到係咩
咁你眼中夾到既定義係乜？你又有乜高見？

換klay都比你班戇鳩諗到 換比你打自己?
勇士需要Irving?

而家講緊curry分咗球權俾durant所以兩個夾到喎
但如果加埋irving一一粒波點夠分啊

唔出走點簽到高薪合約， 打波始終都係睇錢

佢出走好似要減人工喎上網睇

成件事最奇怪係 到底佢想走係最近既事
定一早騎已經知

如果一早知 之前就可以同人傾交易
依家可交易既對象好似唔多

成日話irving 靠lbj 證明唔到自己，呢家想挑戰難度又要屌柒佢

好似話之前就講咗 但係騎唔理

宜家進展成點

占士唔俾

我皇成日話要同CP3, melo, wade打兄弟籃球
我係佢隊友都唔鋸啦

係選秀個時有諗過送走佢（可能係有D唔錯既offer），但個時Kyrie未話要走，所以就不了了之左。

勇士個個減薪都要留隊，真係兄弟波

作為勇迷有野要講
當初curry話減薪留盡人
但簽咗2.2億contract
咩原因唔知 但事實KD反而一年先2500萬冇攞到盡
成隊勇士因為curry嘅人工逼爆晒
雖然核心嘅my boy同生命石都留底
有埋黑人問號同卡斯比
就連zaza都300幾萬留底
但諗唔明點解mcgee會係最後一個處理
仲要係底薪
今季佢表現真係唔差

curry份約係補償返佢之前太平

我唔like curry
但佢係值 呢幾年將勇士隊波 推上咁高
補償or whatever

聽講話想去馬刺

好期待foj撞鳩irving
或者學台仔講句俾irving吃火鍋

我覺得佢啲格似高比
咁有技術 緊係想證明
但馬刺又有興趣果下又真係RR地頭

我睇咗勇士4年
最中意curry
但對佢要2.2億真係有啲無言
一開頭話想留晒成team人
今年嘅陣容真係幾乎完美
唔要clark好正常 同垃圾巴恩斯一樣極唔穏定
但要咗2.2億之後差啲連my boy都留唔低
依家仲要差個mcgee
講真勇士有幾次都係靠mcgee爆籃快攻先拉開比分
底薪實在太唔應該

兄弟籃球

公度d講 佢咁後生番係foj隔離都係發育不良/宜家已經係
foj身邊既球員只需要每一專一樣野
所以irving都係one dimension到痴線

其實有時佢show到組織既天分
不過冇機會試呢方面

贏就兄弟輸就契弟

廢老表示:依家d後生真係...
騎狗表示:依家d後生真係...
咁熟面口嘅對白

Curry 有bird rights

騎士D人太鐘意睇佢單打，個波一比到佢個個就企定定眼甘甘咁望住佢，特別係我皇，成日係三分線外睇Kyrie係到插花

正宗

狗也不屌

咪玩啦FOJ邊夠膽去西岸
去到西岸分分鐘第一輪PO就比人打走
佢永遠都要留係東岸打到總決賽先顯到自己好勁
再拎個總亞軍先可以怒噴隊友太廢要組團

去公鹿換giannis

波波：聽講irving 唔想同lbj 打波，我地要把握機會，即刻打俾騎士，同佢地講，我地可以用AGG 同佢地換......

LBJ

鬼唔知咩
依家講緊係佢拎咗2.2億逼爆晒薪酬空間
KD夠可以拎3千幾萬啦
我中意勇中意curry 但我唔會by佢呢個做法

ching心水清

而家東岸真係得返塞叫做勁（巫師ok)

對波佢帶起既 我覺得真係值
KD後加入 對於curry黎講緊wfc
冠軍都有 就緊係睇錢
如果佢之後再傷又或者其他意外收左山
到時就乜都無

而家唔拎高人工補償返以前做童工
唔通35歲先拎20m一年？

咪就係話佢有bird right唔計薪酬空間囉

留名騎士出年散晒進入重建

咁你想佢又拎多年10M？

又唔係唔計，係可以爆Cap續姐

知唔知咩叫bird right?

（回緊呢個）

帶起勇士個件係dirty green

上年決賽救左foj啦直頭
講真騎迷等於占狗
係佢地眼中
其他球員係用完即棄
占狗都係。組團又出走
兄咩弟團呀
彩就佢拎哂

兄弟籃球=我做兄，你地做契弟

人地有birdright 可以爆cap續約
何況人地之前幾年收緊童工價 而家帶黎嘅價值我覺得係值2.2億喎

之前艾榮講過想30歲之前退休
而家睇佢可能係講真

拎左ring 緊係出去做大爺算啦
跟住lbj，年年都要打多兩個月波，仲要係比常規賽強度高好多
打4年=比其他人打多1年波
一用殘左就俾人當契弟
仲要騎今年註定無希望，肯定又白打多兩個月然後又俾勇sm 多次
與其等lbj飛佢，不如自己主動飛起人

見咁多位識波既連登仔係咁話之前irving帶隊 連playoff都入唔到
其實呢個就係佢想走既原因 要證明而家自己係有能力做大佬 而佢既模板就係iverson咁 好尊敬佢喺而家組巨頭既時代 仲想試下證明自己
當然唔排除佢知道Lbj之後會走or佢地4兄弟入哂cavs 所以走先

真心想睇占士cp3 melo wade同一隊, 然後畀人收皮, 兄弟籃球吖嗱

我都認同 green 先係最重要

有d on9仔連bird right係咩都唔知就喺呢度9up

就算curry唔拎2.2億都留唔住mcgee 同埋勇士啲人都話mcgee仔細老婆嫩不如去其他隊拎高啲人工 反正已經有ring

佢自己on99沖去前場一打三炒粉比人打過快攻，邊個負責block果球落來

為自己將來打算
大家都知lbj為人幾仆街

正解

輸波後係咁放風話要去湖人, 占士真係賤種狗黎

啱啱傳緊Irving加shumpert換rose加melo
騎士係咪當ny班友on9㗎

唔係應該掉返轉咩

唔關事啦 如果ny肯交易melo仲有交易否決權，melo都係一心想去火箭多啲㗎啦，所以應該無乜可能成事

如果紐約用呢兩件換到榮叔同iman返黎
直情對紐係神deal

Kyrie明白到Lebron James只能共富貴 不能共患難

佢應該係諗 想走出泥自己帶一隊
長期活係FOJ底下 會一成不變 好難成長
佢咁做都唔錯既 成長會令佢更強

嬴就兄弟輸就契弟，比我都冇癮啦

都係一齊玩玩具姐

Durant組巨頭放棄隊中地位=比連登仔屌
Irving唔組巨頭想做大佬=比連登仔屌
結論：點都比人屌

成班占狗一見到KI想走就插到KI變地底泥
明明KI單打133次,平均每個possession都拎到1.18分,
全nba排緊第二
班垃圾智障占狗起度插佢帶唔起隊波打入playoff又剩
唔諗下ki帶隊既時候身邊係咩隊友
班廢柴防守係幾咁廢 進攻又交唔到功課
你估果陣騎士個陣好似當年76人ai果班防守專家咁咩
班占狗而家見ki走慌唔係淆撚晒底咩
無左KI騎士進攻點得返LBJ一個
由其係騎士進攻咁依賴單打
出年可以盡情恥笑占狗賴隊友廢

仲有LBJ呢

呢句岩聽

期待之後irving對lbj

Kyrie ankle break Lebron
定James 追block Irving

最好有架打

佢有機會拎得分王
MVP
如果係騎，應該都難

終於唔洗睇勇士打騎士final啦 3年都呢兩隊 悶死了

占士帶孩咁撚勁洗撚trade 3巨頭返黎咩

FOJ 帶人咁勁, 無左KI 自己打哂唔係仲易拎冠軍咩

D 占狗咁嬲仲乜

係東岸占士加求其四件底薪老將垃圾都穩入final 啦，得鬼閒理你irving 走唔走

yes大帝d冠軍全部打佢一個

agreed

轉場去我狼

offtopic
其實馬刺個體系，攻勢既關鍵處理都係單打？

大家都係nike 講埋d咁既野

KI 肯定唔妥FOJ 好耐, 亦都忍夠
所以先會淨係講我要走, 而走去邊都未知
佢都肯定話曬俾球隊知想走, 但球隊都無行動先咁爆出黎
球隊亦都應該係因為FOJ 話唔俾, 所以無倾過換咩人
依家仲有咩人可以換

去勇士啦屌

u got the point
有時klay仲可以守對面小前，再加上klay係食無球走動，又㑹因應賭撚加入減少自己球權同加強防守，
換KI返黎同curry一齊，玩NBA2K都唔敢咁玩

換走klay咁逆境靠邊個

仲未見我皇四大護法入黎護航？

Klay 遲早走但唔會係依家啦

如果係我皇又走班死忠會點護主

KI睇死James 會走所以自己走先

KI連knicks都肯去證明佢真係好想走

ki 單核唔掂
pg 黎講得分係勁 但係組織果d 真係未到頂端水平
不停單打拎分 但係隊友打唔起 又係收皮

james 走硬
根本等緊四人合體

應該得melo 騎士會肯換
起碼叫星換星同埋foj 會肯制

On9 有本事咪搶皇牌做囉

占王都過左太陽
艾榮留係度做咩

如果勇要高薪續麥基 其實擺curry最後簽就得？ 我理解bird right係可以咁用

留最後簽就可以無視爆cap

轉會=25

其實如果單純要入總決既話真係唔洗trade 佢轉去熱火之前已經證明左自己既能力

咁可能二姑會留唔住 其實今年選秀嗰個好明顯係mcgee嗰類用途 佢發唔發揮到係另一回事 無謂阻人發達

FEEL到我皇下年痴西書 + PG

我皇條撚屌點肯3冠退休

lbj仲煩撚過港女

我之前話有意見
係指curry一拎完冠軍之後
接受訪問話願意為留住成team人而降薪
我唔知佢應該拎幾多先係合理化
可以保留晒原班人馬
但起碼本身拎完2.2億之後連iguodala都差啲續唔到約
如果唔係我勇一開頭因為2.2億然後開較低嘅價俾iguodala
洗鬼大把新聞話iguodala要走咩
個個都為錢 邊個唔知
我講嘅係既然curry講得話減薪留all teammates
但係拎2.2億呢個價 係會逼爆晒薪酬空間
依家事實係拎咗2.2億之後續人一波三折

算鳩數啦foj
8次playoff得個3人隻ring
兩隻就抱團
一隻咪又係靠黑哨搞到curry 6犯 拖到game7 贏
今年game4將黑哨發揚光大 不過天有眼收佢皮
最想下年俾綠軍贏鳩佢入playoff

名正言順老占揾韋小寶衝ring

仲有我皇嘈完綠停賽

亞軍都係成就囉

東冠唔係冠

挑
成堆盲反我勇嘅人咪又係話73勝亞軍
大家只會focus總冠軍
如果kd齋攞到西冠你覺得唔會有人潤鳩佢

無lbj finals都未撚入到啦

下 有無睇波 ki試過30+但0助攻 lbj因為咁而話過佢 今年講usage佢仲高過lbj 放左好多球權比佢試 係佢自己唔撚掂 怪人？

ki係今季單打球員FG%聯盟第一
foj都只係第四
代表咩？
獨食撚囉
學人講組織 笑撚死

年中開口話無PLAY MAKER

無COACH 然後成隊個打法都跟咗FOJ個系統 傳空單打波由佢分
所以佢一板凳 無人用到同一個體系 如果就狼王LOVE 用翻佢之前3雙果個體系 唔會打到咁死

睇下deron williams淨係做過半場傳波俾foj
就知咩事啦
love係猗基本上廢晒
球權一定係foj>ki>love
love三分依家仲衰過korver
連curry都專登搵love黎切入籃底

korver三分好差咩
love廢過佢好唔見得人

逢角落位幾乎唔入三波
game3真係好彩foj傳波俾korver係角落位射3分唔入
咁叫準

拎一兩球黎講？

source:

俾埋source你啦柒頭

認真 lbj戰術不嬲都係單打/突入，分波比人射/入蹲 睇左咁多年都係咁，其實配岩人都幾高效、穩定，好少話夾唔到
其實我覺得哈登打得都幾似lbj，靠體能對位優勢玩單打，再傳炸彈比射手/內線入蹲
不過哈登係d傳波時機冇咁好同輸經驗

哈登今年成功轉型
依家打嘅位唔錯
不過火箭用死個幾條友真係鐵人都殘

cp3同哈登都要有波係手先打得出實力 入埋melo真係世界大戰

太多識波帝，忍唔住講兩句

1. Melo絕對唔會係改善到球隊防守，但話佢毒瘤主要原因係心態，防守實力絕對above average ，睇佢守LBJ就知，佢會好認真
假設佢真係入cavs,hea打都入總決，一年要佢認真守七場，唔係咩問題

2. Curry八年人工計可能仲低過KD，你至少尊重下人，人地場外搵咁多點解要計你咁多人工？因為係地位象徵

3.Mcgee根本就overrated你同我講唔一早續？
一個打得十分鐘到嘅人，如果正選傷左，你又要簽個新中鋒
我問你，zaza傷左，mcgee頂唔頂到佢個位？頂唔到，因為佢打得十分鐘
唔好講咩落後神兵天降追分貢獻所有能量

有curry 有kt 有kd
真係個個體能怪都有發揮空間
可能未必有mcgee打得咁好
至少打得長過佢

咩叫後備？自己諗